## v.2.0.5
* Добавлена проверка группы пользователя в заказе при редактировании
* Добавлена передача скидки по бонусным баллам

## v.2.0.4
* Исправление мелких багов

## v.2.0.3
* Улучшена механика выгрузки изменений из RetailCRM
* Улучшена механика выборки и настройки способов доставки

## v.1.0.1
* Добавлена передача скидки по купону 

## v.1.0
* Улучшена модель получения способов доставки
* Устранены ошибки пакетной выгрузки

## v0.3.0

* Расширена библиотека клиента
* Добавлена возможность кастомизации моделей заказа через vqmod
* Устранены мелкие баги, проведен рефакторинг кода.

## v0.2.0

Общие изменения

* Код приведен в состоянии совместимости с PHP 5.2
* Убрана необходимость собирать пакет через composer
* Библиотека api-client-php обновлена до последней версии и добавлена в стандартную поставку
* Переименованы методы, пути и значения ключей конфигурации в связи с ребрендингом
* Временая метка последнего запуска получения истории перенесена в таблицу конфигурации БД

Выгрузка каталога (ICML)

* Генерация обновлена в соответствии с последними измениями формата файла выгрузки
* Генерация вынесена в отдельный класс
* Добавлена возможность добавлять подкатегории
* Скорректировано указание активности офера
* Убрана генерация размера офера вследствие кастомизации этого параметра в разных магазинах

## v0.1.1
* Устранена ошибка редактирования, при которой терялась часть данных при получении истории из CRM
* Оптимизирован код получения и обработки истории заказов
* Актуализированы переводы

## v.0.1
* Реализован интерфейс настроек модуля
* Реализована отправка данных о заказе/клиенте в CRM
* Реализована выгрузка каталога (cron only)
* Реализовано получение данных о заказах, сделанных на стороне CRM (cron only)

